一個人嘅質素同拍拖次數成正比

好撚同意請正皮
部分同意請負皮

很大程度上同意

試加以說明

成班A0毒撚不願面對現實

樓豬on9

脷伸：兒登自信毒撚

17A8

我覺得就成反比 樓主點睇

拍得愈多 愈唔識珍惜 愈會做player 談何質素？

邊撚個17

無咁上下質素點做player

咁全個連登都好高質素

因為個個都A0

如果你講嘅質素係外在條件咁無野好講 如果質素係講人格同性格同做事手法咁我就覺得拍拖次數同質素係成反比

事但溝豬catgirl級/油頭毒撚直到到A20

知唔知咩叫正比

咁player唔淨係外在，仲有口才性格好多野都可以包含㗎喎，同埋我topic無指player，一個人可以拍廿次拖廿次都好真心姐

你估一定溝到啊

係咩 有可能咩 你講出黎自己都唔信啦下話

我信㗎 有啲人可以好快move on到，有咩咁出奇

對唔住 可能係我偏見 太快move on到嘅我都覺得係仆街賤人 可能你會話 唔通同人分完手要傷心一年半載咩 但老實地講 咁快抽身 我唔覺得係真愛 咁當初點解要係埋一齊 成件事根本唔make sense 可能係我太激動 我經歷過啲野 好憎好快move on嘅人

快move on到都係成熟嘅表現 同埋時間唔代表一切

價值觀唔同 傾唔埋 無得拗

我唔會話你錯 但都唔係啱

唔通個個都要lur晒地咁先叫真心鍾意？

所以我話唔係一定要等返一年半載先放低先岩 而係咁快將上一個嘅感情投放落下一個都需要啲時間 佢咁快投放感情其實都無理過前度感受 咁樣有啲仆街姐我覺得

分左手仲要理前度感受 分手果陣佢有無理我感受啊